有新email ac嘅要深入虎穴

建議各位開咗新EMAIL AC嘅手足幫手做下文宣，
深入虎穴：
1. facebook 藍絲陣營，share新舊幫港出聲以假亂真！
(呢個最易做,係咁add啲人，好多真心膠大陸豬都會accept)
2. 開twitter 不斷share 香港要事！ (其實我唔係好識用，摸索緊)
3. 開reddit (其實我唔係好識用，摸索緊)
4. 繼續捕住經濟通啲民調！(呢個都易做)
5.未諗到